講好和理非 如果有人衝 係咪即係同和理非割席？

今日有170萬人出咗嚟 目標達成咗 求下大家唔好破壞咗今日嘅成果
170萬人出嚟 政府唔理 我地日後就再有原因比我地衝 大家日後點衝都得 但希望今日大家番一番屋企先
今日大家已經好攰 發生咩事 大家未必有咁多精神幫你地架...

推一下

再推一下

返屋企

依家似係佢地割緊和理非

成班人留都唔係留金鐘啦 ， 有維園呢個集會場地你唔留,走去留係個容易比人攝鬼地方。

究竟想點

我睇唔透..

前線選擇同和理非割蓆
咁我以後 係唔係唔洗出黎啦?

10

9

8

7

6

5

去咗金鐘嘅手足快D返屋企啦!

聽日玩特襲好過啦!機場好，接公務員放工又好，總之宜家唔好留喺金鐘啦!

4

懇請勇武派別搞政總，可以嗎？

3

2

1

佢地根本睇唔到我哋嘅message!!